個app次次睇po都係去咗第一頁

我用緊android
個設定較咗單點係 最後閱讀或第一頁
但次次入po都係第一頁 有冇得去返最後閱讀

你用緊咩機?
咩Android version?

搭單問

iOS 次次都係去last replied 唔係去last read

用緊one plus3t
Android 7.1.2

你係發送匣過往回覆入post?

係呀

你Screen Cap有你入過既Post既Topiclist黎睇下
btw有冇開無痕模式?

有開

岩岩乜都冇 熄返無痕就冇野了